De extatische straal gutste door de keel van het lieve meisje, en ze slikte het allemaal op door alleen maar moeite te doen om te stikken.
Arm Dale's handen vielen onmerkbaar van haar hoofd, wat ze meteen deed trok zich terug en staarde naar de jeugd.
Tot haar grote verrassing zag ze de dus de laatste tijd heeft het ongebreidelde wapen zijn hoofd laten hangen en zich terugtrekken in zijn schelp, terwijl enkele druppels van een melkachtig wit romige vloeistof aanwezig waren langzaam lekt uit de kleine opening van zijn kop.
Terwijl ze ernaar keek zichzelf teruggebracht tot slechts een schaduw van zijn vroegere staat, en de voorhuid langzaam weer bedekt de zo recent vurig en barstende kop.
Ze was verloren in verwondering, en stond op het punt om haar verbazing te uiten over de vreemdheid van de hele zaak, maar ze werden zich nu bewust dat voetstappen waren % @ nadert Gelukkig voor hen, zoals ze dachten, het geluid van de grind onder de voeten was te onderscheiden op een zodanige afstand als ze hadden tijd om hun kleding te regelen, en toen Dale's moeder verscheen bij de prieel, ze vond ze, bij binnenkomst, rustig zitten en praten samen; en dankzij de ontslag van de jeugd in het zoet van zijn neef mond, zonder enige spervloed van zijn gezicht.
